{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059956",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10043072",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창 뇌운계곡글램핑"
    },
    "text": "平昌雷雲渓谷グランピングは夜空の下で星と火を楽しむことができる場所で、雷雲渓谷グランピングでは普段経験したことのない感覚を目覚めさせ自然を感じることができます。 ここはテレビ、Wi-Fi、華やかな照明がなく、自然の中で特別な記憶を作ることができる空間です。 また、ここは山や渓谷の魅力を一緒に感じられるグランピングで、忘れられない思い出を作るのに最適です。 タオルは提供しておりませんので、個別にお持ちいただく必要があり、デッキごとに個別の流し台が設置されているので冷温水をご利用いただけます。 テレビとWi-Fiは提供されておらず、22時以降は入室前に予めご連絡ください。 バーベキューの利用時間は15時から21時までで、バーベキューやブルモンをご利用するには入室後に現場で予約してお支払いいただけます。 ペットと一緒に泊まることができ、ペットの入室金額は1匹当たり20,000ウォンです。 また、駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "雷雲渓谷グランピングは何を楽しむことができますか？",
            "answer": "雷雲渓谷グランピングでは夜空の下で星と火を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "グランピングではどのような感覚を目覚めさせることができますか？",
            "answer": "グランピングでは普段経験したことのない感覚を目覚めさせ自然を感じることができます。"
        },
        {
            "question": "グランピングでは何が提供されますか？",
            "answer": "グランピングではテレビ、Wi-Fi、華やかな照明は提供されず、自然の中で特別な記憶を作ることができる空間です。"
        },
        {
            "question": "タオルは提供されますか？",
            "answer": "タオルは提供されておりませんので、個別にお持ちいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "冷温水は利用できますか？",
            "answer": "デッキごとに個別の流し台が設置されているので、冷温水をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "テレビとWi-Fiはありますか？",
            "answer": "テレビとWi-Fiは提供されておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は15時から21時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの予約方法はありますか？",
            "answer": "バーベキューやブルモンは入室後に現場で予約してお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に泊まることができ、ペットの入室金額は1匹当たり20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 299,
        "QA": 371
    }
}